Solomon Yue：感謝香港捐贈抗疫物資！

太客氣

重差三萬美金，繼續請大家多多幫忙

捐款Link:

呢D做實事ge post永遠冇人推
鬥呢個鬥果個就興高采烈

推

食花生嘅人就多，twitter有咁多人玩就好

push

入面係咪美金做單位？

係

Push

831

CLS,推po retweet留言呀喂大家

Pish

即推

pish

今次應該唔使再被質疑

仲記得有人話自己都未理好仲幫外國做咩

Support !

推呀

而家睇唔少喇，不過比較散聚唔到

Support

up

依家先知有依件事 快啲傳出去先

熱狗水泥隊唔講得笑，中宣部頭馬

推，捐完25之後一直都未夠數，又捐多次25荷包乾塘啦，大家幫幫手

dc4hk手足

課了100蚊 hkd

香港人加油！

Twitter 好多花生，百國圍攻小粉紅最正

幫推

香港獨立

課左2000，美帝

D hastag 好似spread 唔到美國人到？見原po 同Solomon po 留言都係香港人

做實事

略盡綿力 入嚟睇吓有咩幫到手

美國人權基金會成立「香港專案小組」 [尚欠14萬]

支援美帝

唉肯定好快被人spin出熱門

捐阿

留名等睇五毛屌人買贖罪劵
屌你老母5毛，我中意捐就捐吹咩

推！

支持

大家默默做事！

落鳩港共政府面

推呢個啦

個眾籌進行o左兩星期多D,有唔少本地美國人都有參與

推呀
出面嘅咪再鬥

班藍屍同香港保皇黨準備發癲

Bin C

熱狗同白兵邏輯：Solomon 係建制派

國際戰線呀

其實twitter唔駛長篇大論, 少少幾隻字同埋like/rt都好, 真係唔難.... 唔知點解得咁少人.

好過在呢度互相批鬥喇.

我捐錢比美國都唔會幫一個支那人
支那人有事仲要特登踩多腳

5 毛加on9 仔

sir this way

正經post推

唔撚想再見到夾公機係熱門 食完花生咪算囉 推乜9呢？

已捐

開心仔

Hk no.1

。

其實有部分人係鐘意搵野黎屌，有部分人係鐘意澄清
所以一定會爆多POST

推 retweet!

或者叫啲名人帶頭玩twitter會多啲人玩

推爆佢

感謝你感謝香港
宜家先知 sor

Done

撚

冷氣軍師：英文不了

PUSH

攤

TUI

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

分化撚be like: "香港醫護係condom"

5毛打手太多

Retweet and like and comment!
咪撚再內鬥！大家一齊做實事

其實twitter都好多私怨撚

推post

係!
岩岩課左金

課爆佢

啲人開個ac都懶，寧願起ig post下story

推!!!! 課ed~

實際行動答謝美國 通過香港民主人權法案
🇺🇸🇺🇸

有推緊

今日linkg任務就係洗返正氣post上嚟。
長期國際戰綫唔少得

課撚埋佢喇

嘩 應該係有個人捐好多？
如果唔係計落平均每人捐9000 喎

蕭山都加入了twitter 你地呢

秋生都有玩

本身幾日就達標一半 已經算好快

要多d人

拉勻每人捐90左右美金

直接捐靚口罩未仲好? 一人捐一盒, 咁起碼有兩百萬盒,即一億隻

Push.

推，爭兩萬

快啲加入國際戰線，好好玩㗎

2萬

Rt同like好易啫
想做多啲就cm埋

721

唔見人

講真， 鬥緊果班有幾個捐左？

好多人之前都吊緊依個 捐mask 既
話有都應留番捐香港手足先

所以，我依個老鬼反而學左你哋之前講
要自我思考
依個我早就捐左
重比埋料佢地去買夠level 1 (可能有level 2) 既廠佢地
正如做野就算
唔使鬥黃

Push快d retweet 和留言
要做好國際線

係
個金額以美金計

巴打一野USD2000?

幫手推

國際線推
香港獨立，唯一出路！

Pushhhhhh

Thank you Hong Kong
Thank you Hongkongers

後生唔做任務都用嚟追下星

Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task
以後大家無藉口唔打國際線喇
快啲bookmark 佢啦

入bot 拎任務24小時更新：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

禮尚往來
快啲捐

捐左少少, 推一推

捐埋佢

今次做得好
將香港同中共國分開

邊d傻西再話捐錢無用😡

[突發] 美帝侵侵停止注資WHO！誓與台灣笑到最後！

捨得開Twitter未
依幾日國際好多野玩

推啊

籠裡反，其樂無窮

Follow, retweet and thanks!

CLS

係 留力去CLS仲好！